女朋友老豆就黎生日 送咩禮物好

入題

墨水筆?

送你自己囉

帽

孫

green

請佢叫雞仲好啦

自己老豆生日送咗啲乜先

送個孫過佢抱

搞大佢老婆, 送個便宜仔仲好

乳豬
“世伯，我食咗你個女隻豬，而家還返隻豬比你”

生髮水